關於黎明行動11.13

聽日係7點集合 但係做啲咩？塞鐵吾會比錢黨鐵賺咩？

你覺得仲有鐵咩

全面毀滅香港 做乜都唔割

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
香港人聽朝各區開花啦